Key Word 荃灣狗屋

醫院就有保密義務 而且又唔係醫院輪姦手足 圍醫院無用 相反HA secret已經提供左嗰key word俾我地 荃灣狗屋

不過圍狗屋無用 而家講緊有女手中俾人輪姦 我地係要剷平狗屋 逼政府交代 可以直接剷平荃灣狗屋係件好事 但係唔夠人嘅話唔該快閃裝修 各種魔法丟入去 夠人而狗屋唔夠狗力嘅話 直接入去幫佢大裝修 燒埋見狗屋 圍係無用 夠人圍點解唔直接剷平佢

不過如果荃灣太多狗嘅話可以剷平第二區先 甚至等十八區開花

甴近平

向被嚇親QE手足道歉文+究竟有咩野可以做幫到被強姦女童？

Hello

報仇 將所有狗推上斷頭台

你唔是叫我做popo咩

點知幾時唔夠狗力 阿sir?

係荃灣狗屋日日搵下有咩狗放工, 逐一擊破仲好

十八區開花嗰陣 尋日已經見到十八區開花佢地係守唔曬

麻包袋一直都係最好嘅做法

係咪爆入去甲由屋大屠殺？
又係出面圍 嗌下口號就不了

係咪應該係殺10個8個行必 等大家有傳說裝先衝曱甴屋呢

而家唔會有行必

係啊 剷平狗屋 唔係圍

綠楊唔係有棟既咩

我等左好耐都無人利申得自己一個

Push

唔好做犯法野
香港人好冷靜

我地要守法

推

你對香港司法咁有信心

接放工LA,仲圍狗屋

又出黎帶風？

唔係圍 係剷平

香港人仲想沉醉於「香港係一個法治社會」幾耐？

狗屋個設計原本就預有人會攻打
到時支870唔會射橡膠彈，會變射實彈
所以你衝狗屋一定變蜜蜂竇
啊sir你可唔可以唔好害香港人？

2047

所以香港人搞乜撚野革命
番屋企睇cctvb啦

燒

啱 大家記得連狗都唔好打 一陣開實彈反擊就死曬 香港人報仇口號黎

買幾粒迫擊炮，用無人機空投？

我諗大家都想

你點撚樣剷 你一攻比理由佢地開實彈

利申： 想剷

咁多單野都仲忍到的確幾勁

咁無啦 你地想報仇嘅話 就一定要面對班狗開真槍

有勇氣剷 點解唔麻包袋

只要係香港人，行一切可行之事

你在暗佢地在明
咁簡單道理點解你仲未明
點解係都要玩攻城向高難度挑戰
比盡你得把撚屌刀 佢地有槍 有水馬 有高空優勢
你點攻入去？
裝備根本唔對等
佢地都係香港人 都要返屋企食飯有兒有女
放左工咪冇裝 咪easy mode囉

Exactly

大家都好嬲 但係你自己條命得一條
機會得一次
only one shot
冷靜 思考一下 好好計劃 明唔明
唔係就咁call完人 衝呀殺呀
最後有勇無謀只會俾人拉哂害哂自己人